如果要喺英國揸的士,咁喺香港考嘅牌英國用唔用得？

順便問埋,喺英國短唔缺呢份工

笑左，點會得，你試下考倫敦的士牌

要去英國考？
乜唔係可以考國際牌㗎咩？
咁樣就唔使去英國考

大佬 你香港有車牌都要考個的士牌啦

講得出都知係玩膠/無香港牌

你去睇下英國考的士司機幾難先再講

London的士牌難到好似會考到個hippocampus大咗

London的士牌出名難考，去揸巴士好過
又或者補返Brexit之後冇左東歐人做嘅職位

倫敦的士牌⋯⋯⋯
本書仲厚過黃頁
出名難考

Fake taxi缺人

唔得
同埋 白牌車犯法
英國Uber都係全部有的士牌 勿以身試法做爛香港人個名

咁揸巴士點樣考牌!

are you kidding?